80公斤泰籍賣淫女2周內百人斬 警：太神啦

新北市警方日前執行網路巡邏，發現某知名論壇張貼「可以主動、嗆辣、使用任何道具」等性服務資訊，決定化身男客依約到指定民宅，破獲泰國女子組成的三人工作室。警方調查，其中一位A小姐目測身材約80公斤，但敢玩程度令人咋舌，無套、雙飛、多P服務樣樣來，生意超好，2周接客數已經超過百人，員警反諷說「不怕得病就為了賺錢，一堆男客捧場，真的太神啦！」訊後依法送辦。

一批接一批來台！警方表示，三名小姐分別是19、20、23歲，三人坦承是祖國的姊妹推薦，再透過仲介來台，性交易價碼為每小時2600元，「每次免簽停留2周再回國，姊妹一批換一批，大家都覺得滿好賺的。」據了解，A小姐已經是第二來台，每天可接客近10人，意即2周就可接客超過百人。

23歲A小姐透過翻譯向警供稱，其實已經賺了超過30萬，賺飽飽了，被抓到其實沒差，但另外兩位姊妹才剛下飛機，睡一覺準備接客就被抓，有點可惜。

咁新北巿d警方有冇試

其中一位A小姐目測身材約80公斤
賺超過三十萬

為口奔馳